澳門賭股做乜春啊

天口慶丫嘛 d蝗唔賭了

國慶都彈唔番啦睇個勢

支爆近了，大行都feel 到，澳門都要陪葬

今次我真係信
全部被狂沽 國家隊都救唔番

我都未出聲

好似話單眼佬重出江湖贏好多

就算世界大戰 黃賭毒都唔會收皮

似有野未爆出黎d人走定先

會唔會加稅

我都咁估
哩單??

澳門政府計劃設立網絡安全法，將向立法會提交草案，建議網絡經營者向用戶提供互聯網接入服務時，須查核及登記客戶身份資料；又建議在法例生效前購買的預付電話卡，若使用者在60日內未有補交身份資料，電話卡將無法再使用。

草案又提出，成立屬決策機關的網絡安全常設委員會；所有公共部門、運輸、電訊、銀行保險、醫療衛生、水電等共11個領域的機構，營運者有義務設立網絡安全主要負責人，在發生網絡安全事故時，須通知網絡安全事故預警及應急中心。

影響有幾大?
哩單唔覺要跌咁多

外圍因素衰掛, 人仔跌一個原因都夠食屎

成個市都跌 之前仲傳侵都要打壓賭業
都唔知止唔止蝕
880由2月7.幾望佢跌到6點幾再一野升到11 依家又6.幾

好似話銀行唔借錢比賭場？

屌你11蚊你都唔走
利申坐過7.幾個獲 上返8蚊即走
無諗住27 係5X蚊買都中伏

正常呢段時間入市係等傳統10月旺季, 而家有季節性效果都倒水咁
如果淡季我估一日跌10%都得

走左啦 嗰時8蚊走左啦 得返MGM

我8月頭分注入左3 手200 就係睇呢個因素
點知就領左野

MGM累計跌幅先最恐怖, 7月開始已經無原因狂瀉

已反手沽爆佢 垃圾

轉行做淡啦 對衝又好咩都好

我低位入 以為已經夠低
止蝕想喊

unemployment rate雙位數計

唔玩動物亦唔打算溝了 放錢係ml 純收息算 廢事煩

我想講, 全宇宙得兩間肯做莊開put輪
隻正股已經跌到兩隻put輪極度價內 槓桿極低

提提大家星期日個變態風隨時滅澳門城 要走好快
上年天頜打完都跌左一排 何況而家咁

止蝕好撚心痛架

但好認真 咁既外圍因素如果再加天災 真係唔駛旨意番身
今次仲要係更加接近十一鄰蟈蟈慶

我銀河蝕近萬呀, 但都要走

20蚊買落

冇眼睇好耐

仲strong hold?

走左？

遲啲可能仲會跌 傳聞因爲貿易戰中國落order唔再續賭牌俾美資公司 咁到時就hihi啦

今星期內一定走
真心驚星期日滅城

咁880,200 會坐大喎. 話曬何家老牌子.

不過暫時都係蝕唔多既 只係低位入時唔會估到仲可以咁撚低
唔等錢洗 都唔知點步處

反正20年先要續牌 唔駛驚住

MGM 均價 15 想死

屌佢老母隻1128 26入 好彩跌到23 覺得唔對路走撚左

睇返數字 其實會止到返18
不過真係淨睇數字

升*

算啦 之前5蚊樓下都見過

個個都以為佢賭收越黎越高, 咪大手大手入

宜家原來持平緊, 咪唱淡

9月頭生意真係麻麻, 如果10月差過舊年, 可以drop to 0

可能收到風 會收賭稅

繼續跌

痴撚線仲有得跌

根本行緊14年9月。無論價格同幅度都好似。大家望下果陣碌棍

廿幾三十倍PE
有排跌

要走好走，等九月尾話賭收不符預期既話

27

62蚊貨

幾時返到家鄉

真係痴撚線

如果彈好cut la. 有排跌

幾多手

68蚊貨我都cut 左啦 走啊大家！！

如果個風中正澳門可能仲會跌多浸

巴打一定好痛
我都蝕12蚊走

27

54.4入

輸緊皮幾

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯星期日真係滅城？

大户剪羊毛
可能跌多5成就見底

輸緊3皮

打風呀，冇人賭錢

星期日打風，打完又放單新聞話冇人賭錢

然後話濠賭股過度調整 現階段估值吸引

睇圖表27要跌低於27至值屌

其實係慢慢反映番人民幣貶值既影響姐

點解可以每日都跌5%
8月18蚊買1128，而家倒蝕
屌

酒店多左...人又冇多到...
暑假都打黎話有免費房....仲話有4日......

有2間唱淡自己講埋今年內未有條件重新評級
以前都唔敢咁講

今日反彈少少好走啦

我估彈都彈唔起
最多平收

2282先係大佬
半年唔夠趺50%

跌咗咁多，人仔又升番
聽日點都夾幾蚊啦
利申有put

有put+1
真係跌得太嬲

明明年頭開新場

所以真係唔怪得被狂沽
利好消息無晒全部都係利淡

有貨好走

27下望幾多

升返啦

走佬好機會

緊係跌啦，澳門天文台都話做好最壞打算。賭場個邊填出黎架咋，成塊搣出黎飄出海都有之呀，要走好快，唔係連最後個幾蚊都冇埋

最後逃生門

真心逃生門

等放 重手買左mgm 終於要放

冇左成個月人工

咁又吹太大, 其實新填個路氹城D排水防洪先勁D, 基建問題
同埋填出黎通常高過海平面小小
內港又低窪又舊區就真係預左次次當災

不過對旅客既影響就一定係全澳咁睇, 例如斷電斷水個D一定攬炒

you are not alone

升返哂啦

唔怪得要起氹仔碼頭同蓮花口岸，否則澳門半島浸左就碌柒

有人唱好

沖浪咁

好彩無最低位放

陣間收市前睇下走唔走

咩係賭股

打完風升 連登又燈贏